727 元朗 悼念李鵬

大家記得著黑衫

我驚悼念李鵬件事畀外國媒體報咗會話我哋支持暴政嘅總統 支持64咋 雖然悼念李鵬係好好嘅藉口 但大家都要諗下其壞處

我比較建議搵宗教團體喺727搞場集會 主題係唱聖詩&講道感化黑社會

技術上，你要有條屍㗎。。。
起碼都有靈車吖。。。